會計妹同創業龍有無做過愛？

我唔信佢地都有h漫
如果有我抄家姐潮文10次

吊那星 十年前D FLASH咁

無 但同宣傳易做過

條龍第一次見.

會計妹真係痴撚線, 完全唔明個老闆點會肯找數俾個designer, 仲要轉頭落埋廣告

可能係個老闆設計

引到你地討論/狂屌已經成功左

你地去佢個facebook專頁睇
入面有會計妹個老闆娘張相

持獎都企到咁撚型

老闆娘把聲

個老闆正正常常又唔係老, 點解間公司D設計會回到過去, 仲要開間乜鳩廣告達人

想同會計妹做愛

想同麻友雞做愛

個老細除時有j過會計妹

咁都有獎拎

想同石頭波彩做愛

好想同老闆娘瘋狂做愛